{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026150",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601765",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "시골가마솥"
    },
    "text": "田舎釜 (시골가마솥)\\n\n済州西帰浦市南原邑南原里216-9\\n\n韓食-サムギョプサル , 11:30 ~ 22:00 , 毎週日曜日 , 70席 , 済州ではリーズナブルな価格で黒豚を味わうことができる食堂がある。 その食堂の名前は「田舎釜」だ。 田舎の釜は黒豚を快適な室内で食べられるところだ。 ここでは豚飼育期間中に抗生剤を全く使用せず、信じて食べられる黒豚肉を提供する。 この肉は肉質が柔らかくコレステロール含量が低く、健康にも良いという特徴がある。 食堂の代表メニューである生·どぶ焼きは、どぶの厚みと味が驚くほど良いという。 もし健康的なジャーマンが食べたいなら\"田舎釜\"を訪れることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "田舎釜はどこにありますか？",
            "answer": "田舎釜は済州西帰浦市南原邑南原里216-9にあります。"
        },
        {
            "question": "田舎釜の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "田舎釜の営業時間は11時30分から22時までです。"
        },
        {
            "question": "田舎釜は毎週日曜日に営業していますか？",
            "answer": "田舎釜は毎週日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "田舎釜の席数は何席ありますか？",
            "answer": "田舎釜には70席あります。"
        },
        {
            "question": "田舎釜では何を食べることができますか？",
            "answer": "田舎釜ではサムギョプサルを食べることができます。"
        },
        {
            "question": "田舎釜では黒豚を提供していますか？",
            "answer": "はい、田舎釜では黒豚肉を提供しています。"
        },
        {
            "question": "田舎釜の黒豚はどのように飼育されていますか？",
            "answer": "田舎釜の黒豚は抗生剤を使用せずに飼育されています。"
        },
        {
            "question": "田舎釜の黒豚肉の特徴は何ですか？",
            "answer": "田舎釜の黒豚肉は肉質が柔らかくコレステロール含量が低いという特徴があります。"
        },
        {
            "question": "田舎釜の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "田舎釜の代表メニューは生・どぶ焼きです。"
        },
        {
            "question": "田舎釜は健康的な食事を提供していますか？",
            "answer": "はい、田舎釜は健康的な黒豚肉を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 301
    }
}